黃金寶 李慧詩 是香港之光

代表香港出戰奧運

黃金寶香港之恥就真
死共狗

無所謂啦，有人要專登做曹星如，連李靜高禮澤都可以拎出黎